退還退唔好對件事灰心冷淡，要記住位烈士頭七都仲未過

退只係為左贏民意，要出黎既時候就即刻出黎支援
一班隨傳隨到既人就算得一萬政府都會驚
要記住仲有好多人喺醫院，比人拉左，最重要係我地今次有一位烈士
keep住股熱血，烈士喪禮出黎紀念 （如果人地屋企人想低調搞就唔好亂搞）
G20峰會前出黎搞亂維尼個談判，繼續將件事發大比外國，我地仲有好多野可以做
唔係話今日退左就返工返學唔理件事，你唔理就代表政府贏左，雨革政府就係咁樣消磨香港人意志，直接令你政治冷感，唔好再中計

大部份香港人應該不出三日就忘記咗

我都知，堅持留守既人都知，我知佢地唔係想搞事，係唔甘心有咁大民意既時候竟然係要退
但係政府出得呢招想拎民意，繼續留金鐘真係無用
我只係希望今次呢一條命叫得醒香港人，一日政府唔撤所有野，一日都要有隨時ready出黎既心

提醒一下大家星期五財委會申請五億幾撥款去研究大嶼山填海